老老豆豆 林芷煖咩取態

好似未見佢表態 收到10000蚊又唔講點用
又冇圍內文宣
我懷疑佢淺黃乃至偽黃

係肥蛙同埋kt law 2件事預視到佢ge 下場了

屌你老母偽黃

自推1/10
藍c 已成condom

邊個黎

係咪同路人黎

冇人識

做運動員但係ig日日食好西 真係晒9氣

文青 + 女運動員

自拍多過做運動
打卡

咪撚搞我條女

條女係咪淺黃？
根據cc tai 軍師所講 淺黃衰過藍c

今日風向 林芷煖
收一收皮啦好嗎